癡撚線究竟有幾多廢中柯完尿唔洗手

去親啲公廁，10個廢中/老有8個柯完直接走連水都唔掂下

你唔洗手唔該唔好撚掂啲公共設施啦屌曬你地老母

支持樓主，見到都想嘔

真

洗下手俾下啲幻想我都好，而家佢地係掂完自己條J就直接行出去

痾尿點解要洗手？

唔洗手點解要柯尿？

見過好多中坑老坑係洗完手先柯尿

就算洗咪又係濕下水就算，其實冇分別

應該問有幾多會洗手

唔記得換ac？

仆街柒撚咗

我次次都起碼洗1分鐘

更多人淨係用水沖下隻手就走

一諗起好似摸到其他男人條J就

切燒味飯d阿叔有無洗手

廚房佬多數都係凶多吉少

一撚定冇

抆屎係用紙 隻手又掂唔到屎
唔洗手好正常

ching有道理

更係
除非你唔用紙 隻手又掂到屎

日本仔都有啦屌，講到咁神聖

根本全世界麻甩佬都有

其實大部份人香港果d濕手仲衰過唔洗手
首先屙尿唔洗手其實本身就冇乜菌因為尿本身就無菌
但相反你濕完隻手抹得唔乾淨之後再掂對門好多細菌係會隨水上你隻手
分分鍾仲污糟

目測 一半左右

最主要唔係因為你掂到自己條J所以先要洗手咩

點解啲上左年紀既啊叔咁鍾意去完廁所唔洗手

祝佢地快啲仆街死

唔係講笑，有返咁上下年紀既特別多，後生通常都洗

絲打可唔可以講下啲呀婆會唔會洗

好多後生都唔洗手

首先屙尿完全可以唔掂條j
而且點解你會覺得隻手會乾淨過條j
隻手會周圍掂野架喎

自己摸自己乾淨過係公廁惦個水龍頭

除非係gay佬，如果唔係正常人都唔會想掂到第二個男人條J啦
如果你去緊嗰陣掂住J，完又唔洗手既話就等於間接摸人地條J

粗略估計接近十成

搭地鐵成日叫你緊握扶手，諗一諗真係好撚核突

等於幫人揸J

見過50歲既大律師唔洗手行出去

見過有個阿伯喺尿兜痾完尿之後，直接用手兜住尿兜沖出黎啲水黎洗佢碌鳩
自此之後我去完廁所開門都會用紙巾包住黎開

中學訓導主任都係咁
佢勁中意撘啲男學生膊頭

祝佢地早日生花柳

唔撚係呀

公司有條廢老唔洗手

整D屎係開門扶手到，睇下佢洗唔洗手

上次又有個類似既POST
COPY番個回覆先

有個同學又係唔洗手
佢話掂到碌鳩又點，咪又係皮膚
佢問我r完痕會唔會特登去洗手
我反駁唔到

番工成日見

唔好話男人 我個層有兩個女同事都係咁 痴線
利申：90後女

好多都唔洗，以前公司包伙食，屌佢老尾去親廁所如果見到廚房師父，佢地全部都唔撚洗手